中印邊界衝突》印度電信部秒改招標條件 禁止所有與中國的交易或採購新的中國設備

印度與中國在喜馬拉雅山拉達克加萬谷（Galwan Valley）爆發嚴重衝突，軍事緊張情勢升級，印度媒體「India TV」報導，印度電信部已下令包括BSNL、MTNL電信與其他私人公司，禁止所有與中國的交易或採購新的中國設備，同時迅速修改BSNL電信的4G網路升級招標程序條件，禁止中國公司參與招標。

當地時間15日晚間，邊境拉達克加萬谷傳出有20名印度士兵在與中國解放軍的衝突中身亡，印度舉國沸騰，許多人呼籲抵制中國產品以及相關的手機應用程式。

印媒指出，2年前中國曾通過法律，要求中國電信供應商必須與中國政府共享數據，世界上任何安裝中國電信設備的地方，都難以避免機密數據外洩。新德里電信設備製造協會（Tema）認為，考慮到邊境發生的軍事對峙，BSNL禁止中國中興通訊招標非常重要。

目前確定的是，印度電信部已經採取第一項行動，重新設計印度國有電信BSNL的招標案，舊的招標將被取消，新的招標書中將明列中國公司被禁止參加。該招標主要是升級網路到4G，預計該網路將覆蓋全印度5萬個點。

印度以其人之道 還治其人之身

兩個無賴互片

dododododododo

印度民情洶湧 會唔會排華？定會開火還拖

推

dodododododododododo
打打打！

支持印度!

支那豬隻生氣囉

唔俾支那人偷野 就會鬧你

點樣實際支持印度

中興仲未執粒？

入重慶食多幾餐印度餐

其實係印度自己蝕底。。。
除非nokia嗰啲喺壟斷嘅情況下都肯自願降價啦
或者直情唔用4G

小米 好似係印度幾大share

本身4個支那cheap雞牌子佔咗印度手提電話7成嘅market share 依家咁搞法最大得益者好可能就係三叔

3叔d低階機真係發大財

咖哩國夠快手
其他國家快啲跟隊啦屌

屎米今次仲唔仆街